\vbox{
    \ifmini

        \section*{Schnorrer, Penner \index{Schnorrer, Penner}}\nopagebreak

        \setchords{a D\spt G e a D\spt G e}

        \begin{enumerate}
            \item Schnorrer Penner | Finden im
            \item Wo die Kartenhexen | Und im schmierigen
            \item Wo die Messer | Und die Mädchen
            \item Abends randaliert | Und es schmiegt
            \item Wenn das Feuer | Auch der alte Kunde
            \item Klagt die Geige Herzenswund | Und sie falln dem
        \end{enumerate}
    \fi
}